個市幾時仆街？

條yield curve依家咁樣，個市就嚟收皮定人人都發達？求全能的連登仔指教

Source:

連登仔已經發晒達

Push

穿0先會仆街 ！ 龍市 is comin' to town

1999?

10Y-3M
試過10Y-2Y負數都冇爆

望下Y-axis
199999999 ？

個個都係股神

連燈仔話熊巿要爆泡時個巿就係咁升
連燈仔見個巿繼續升嗰陣就笑入巿啲人接火棒
連燈仔見啲人繼續入巿就出post恥笑人接火棒，自己揸住啲cash
到個巿再升多啲嗰陣就開始坐唔住出post問係咪牛巿，然後被其他連燈仔恥笑
到坐唔住終於入巿了，其他人也賺夠了，連燈仔終於得償所願接火棒了

Elaborate 下？

你將你幅圖，啪落SPX到睇
會發覺每次一穿0，SPX會有個大回調

通常係先穿0，後回調
所以你幅圖其實係領先指標

但係遲早到仆街喎

QE 大把錢

因為有好多on9散戶以為牛市唔會大回調
事實係牛一，牛二中間個個回調最恐怖

真

PUSH!

上年3月試左